
                      Me ha soprendido y mucho,no me la esperaba tan tan buena,unos efectos especiales y un ryan reynolds que le queda el papel al perfecto,efectos especiales un 10 y esperando ya la segunda parte!!!dios que ganas!!!!
        
            